<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="botonHoteles">Hôtels</string>
    <string name="botonRestaurantes">Restaurants</string>
    <string name="botonSitios">sites touristiques</string>

    <string name="app_name">SanRafa</string>
    <string name="titulohomehoteles">"Hotels à Peñol</string>
    <string name="descripcionhomehoteles">Dans notre village, vous trouverez des logements allant de 35 000 COP
        aux luxueuses cabanes équipées de tous les éléments pour favoriser un repos réparateur</string>
    <string name="botonhomehoteles">See hoteles</string>

    <string name="titulohomerestaurantes">Restaurants à Peñol</string>
    <string name="descripcionrestaurantes">"En raison de la diversité des saveurs provenant de différentes
        parties du monde ainsi que de la variété des ingrédients locaux utilisés dans sa cuisine,
        il est possible d'affirmer que les visiteurs tomberont amoureux de la cuisine Antioquia.</string>
    <string name="botonhomerestaurantes">voir les restaurants</string>

    <string name="titulohomesitios">sites touristiques</string>
    <string name="descripcionresitios">Parce que le département de La Antioquia intègre les saveurs
         provenant de différentes parties du monde et la variété des intrants locaux pour votre cuisine, vous pouvez
         assurez-vous que les visiteurs tomberont amoureux de la cuisine de Antioquia.</string>

    <string name="nombre">David Salazar Saldarriaga</string>
    <string name="acercaDe">Musico Y programador y actualmente
en proceso de formación como Técnico en
Desarrollo de Software. Combino la creatividad
visual con conocimientos técnicos para crear
experiencias únicas. Mi perl abarca desde el

diseño gráco hasta la programación, destacán-
dome en el área de desarrollo Front end. Poseo

competencias laborales de dinamismo, creativi-
dad y atención al detalle, fundamentales para

impulsar proyectos hacia el siguiente nivel.</string>

    <string name="opcion1">Anglais</string>
    <string name="opcion2">Espagnol</string>
    <string name="opcion3"> Français</string>
    <string name="opcion4">Revue</string>
    <string name="opcion5">À propos de nous</string>

    <string name="titulohomeresena2">Histoire de el Peñol </string>

    <string name="historiamanaure">
        Selon la tradition orale, Peñol doit son nom à la radiance
        dun individu indigène de haute naissance qui a légué son nom à ce site géographique.
        Selon les recherches, en effet, dans la République voisine du Venezuela, il y avait un chef indigène
        de la tribu Caquetío avec beaucoup de prestige qui répondait au nom de Peñol. Initialement,
        cet indigène était très amical avec les conquistadors et les évangélisateurs,
        mais plus tard il a affronté les Espagnols et en 1821 a été assassiné par larmée de Morillo.

        La municipalité de Manaure a été créée par lordonnance 015 de 1973, qui a commencé à prendre effet
        le 1er octobre 1974. Cette date est institutionnalisée pour célébrer lanniversaire de Peñol.
        Ce projet dordonnance a été présenté par le fils et député de Peñol, Manuel Mengual Meza,
        et a été sanctionné par le Dr. Benjamín Armenta López, gouverneur du département de La Guajira.
    </string>
</resources>